連登有無排球grp?

想約下打排球
有冇有冇gp?

我都想問約唔到人打波